台灣發生殺警事件

今早急救不治了